[
  {
    "front": "depender de",
    "back": "afhangen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.802Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "compromisso, encontro",
    "back": "afspraak",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.802Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "geral, comum",
    "back": "algemeen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.802Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "resposta",
    "back": "antwoord",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.802Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "cobrir",
    "back": "bedekken",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.802Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "experiente, habilidoso",
    "back": "bedreven",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.802Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "proteger",
    "back": "bescherm",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "conter, incluir",
    "back": "bevatten",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "casamento",
    "back": "bruiloft",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Completo, sem faltar nada (‚úîÔ∏è)",
    "back": "compleet",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "M√°quina para processar dados (üíª)",
    "back": "computer",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Estado ou forma f√≠sica (üí™)",
    "back": "conditie",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "A√ß√£o de supervisionar ou controlar (üéõÔ∏è)",
    "back": "controle",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Perto, pr√≥ximo (üìç)",
    "back": "dichtbij",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Acontecer (‚ö°)",
    "back": "gebeuren",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Nascimento (üë∂)",
    "back": "geboorte",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Comportar-se (ü§ù)",
    "back": "gedragen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Amado, querido (‚ù§Ô∏è)",
    "back": "geliefde",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Desfrutar, aproveitar (üòä)",
    "back": "genieten",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Adequado, apropriado (‚úîÔ∏è)",
    "back": "geschikt",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  }
]